---
title: >-
    بخش ۳۱ - نه در اندیشهٔ من کار زار کفر و ایمانی
---
# بخش ۳۱ - نه در اندیشهٔ من کار زار کفر و ایمانی

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نه در اندیشهٔ من کار زار کفر و ایمانی</p></div>
<div class="m2"><p>نه در جان غم اندوزم هوای باغ رضوانی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اگر کاوی درونم را خیال خویش را یابی</p></div>
<div class="m2"><p>پریشان جلوه ئی چون ماهتاب اندر بیابانی</p></div></div>